有無人明突然間對所有嘢都無哂興趣既感覺

唔知點解，無出街一日就係咁
好垃圾

但會有心機上連登開post

算吧啦你，過一陣做返正常作息娛樂就好快回復

有

嗚嗚嗚

有

然後我停曬之前一直做緊既野, 只係一瞬間完全冇曬興趣, 唔要就唔要

笑左，但都係想知道其他人有無咁既情況

我好希望只係今日係咁既情況

你只係認清咗現實

今日落大雨, 心情難免受影響
一到Weekend就會成個人醒晒啦

長期都係咁.........

呢幾個月 都係咁

呢幾年做乜都冇動力
一日就算啦

試下改變環境